［絲入］揼過邪骨算唔算叫過雞

只計打丁，冇搞到

比錢性交易就係叫雞
唔算，冇扑唔計

叫過又點

啲臭閪港女做PTGF被人屌塊閪都唔當自己做雞啦，揼邪骨打個靚飛機又點算叫雞？

精警呀

啲女好介意

Arm ar ching

咁我又想問.
迫人口爆手爆算唔算老強

邪骨還邪骨

叫雞還叫雞
不過兩樣都一樣咁噁心

我唔想做個叫過雞既衰男人

你唔去揼咪得

比朋友帶上過去 好耐冇再去了

手爆呢個term第一次聽 好衝擊
BOOM

口爆計
手唔計

ching sick ball

算 即係唔會揀佢做男朋友

強 姦 一 詞 已 在 《 刑 事 罪 行 條 例 》 （ 第 200 章 ） 使 用 了 一 段 很 長 時 間 ， 用 以 描 述 涉 及 以 男 性 的 性 器 官 （ 即陽具 ） 作 出 插 入 的 性 罪 行 。 強 姦 只 限 於 以 陽 具 作 出 的 插 入 行 為 ， 對 於 非 以 陽 具 作 出 的 插
入 行 為 ， 則 另 外 由 猥 褻 侵 犯 罪 對 付 。

生理心理上都唔算

所以口手都唔計老強

唔算

已完

算
利申：絲

邪骨還邪骨 叫雞還叫雞
兩樣嘢嚟 千祈唔好混淆

插入個口

本質無異 所以ptgf都係雞

如果邪骨=叫雞
咁不如直接叫叫雞 仲洗乜叫邪骨 兩樣野

咪又係玩女人

自己邪骨可以，但接受唔到叫雞

咁做邪骨妹算唔算做雞？

Ptgf=叫雞
邪骨=叫雞
完

就算唔當叫雞
都覺得好污糟

本身已經唔記得左
俾呢個post提返起男朋友揼過一次
好撚想嘔

習慣對對方誠實
覺得坦白同埋有承諾就可以維繫落去
然而對方相唔相信自己又係另一回事

如果你話女友收錢幫人打J唔算做雞嘅
揼邪骨咪唔算叫雞囉

好撚噁心
我指閣下本人
Ptgf同雞蟲都係
一知左你去過玩呢D野
無論男定女 有屌過定無屌過
都唔撚會想同你講野 覺得好撚污糟
就算識左幾耐或者經歷過幾多野都好
你一同我講過
一見番你我諗到嘅野只有 臭閪/雞蟲
如非必要都咪撚再搵我

識個踢波朋友因為長期嘅感情問題比另一個波友帶左上去dup骨同''爽一爽''
（仲以為去左叫雞扑野點知淨係搵個技師打個飛機
屌你老味番到黎仲要好興奮咁包膠仲諗住plan 緊遲D再去
真係覺得佢好撚折墮
其他人都問我洗唔洗咁大反應
但呢個係價值觀問題 我真係接唔撚受到
以後真係唔會再同佢踢波 勁掂到佢生性病

死還死，七孔流血還七孔流血

邪骨唔算 點解ptgf算雞
D男人自己入黎投打飛機

咁8 成女仔你唔使同佢講野

駁唔倒

幫你講埋 全部女人都係雞
全部都係臭閪

ptgf淨係幫人打飛機都唔會認自己係雞架啦